{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25392",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사직 더스톤브릿지호텔"
    },
    "text": "宿泊施設では全客室で朝食とスナックバーサービスを提供し、即席ラーメン、シリアル、牛乳、トースト、ジュース、ヨーグルト、ミネラルウォーター、アイスアメリカーノ、缶コーヒー、製氷機など様々な料理と飲み物が提供されています。 宿には計32室の客室があり、東莱駅、美南駅、社稷駅の電車駅が近くにあります。 宿泊施設では韓国語で案内を提供し、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があり、宿泊料金は2名基準の1泊金額に策定されています。 ツインルームは2名様までご予約いただけますが、最大3名様までご宿泊いただけますが、超過の際は追加料金が発生します。 週末の連泊予約の際、追加料金が発生し、フロントにて追加支払いが必要です。 未成年者は利用が制限され、入室時に身分証明書を確認し、未成年者の出入りは絶対に許されません。 入室時には全員の実物身分証が検査され、身分証を持参しない場合は利用が制限されます。 火災の危険性があるため、客室のろうそくイベントは不可能であり、宿の周辺には社稷野球場、美男駅、東莱駅、東莱ロッテデパート、海雲台、広安里海水浴場などの場所があります。 宿は住所が釜山広域市東莱区美南路96で、ゲームルームはゲーム会社の自主規定により利用が制限されることがあります。 宿はきれいで静かで、社長とスタッフの親切なサービスが良く、施設と朝食スナックバーの品質が高くて満足度が高いです。 ただ蚊がいることと、その他の付帯施設としては全客室に一体型ウォッシュレット、ゲーム用PC、朝食及びスナックバー、マッサージチェア、スタイラー、ネットフリックス視聴可能、広い駐車場、スパワールプール、ヘアアイロン使用が可能なことが言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室で朝食とスナックバーサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿には計32室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには東莱駅、美南駅、社稷駅の電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語で案内が提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語で案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準の1泊金額に策定されています。"
        },
        {
            "question": "ツインルームは最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大3名まで宿泊できますが、超過の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末の連泊予約には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、週末の連泊予約には追加料金が発生し、フロントで追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されており、入室時に身分証明書の確認が必要です。また、未成年者の出入りは絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に身分証を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊時には全員の実物身分証が検査されます。身分証を持参しない場合、利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室でろうそくイベントは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険性があるため、客室でろうそくイベントは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 367
    }
}